返加德士嘅入一入嚟

到底咩原因，你公司每次都帶頭加油價？

D油又廢，入完又冇力，叫好過中石化少少。

油站又少，仲要山旮旯，入個油都要專登揸車入去。

打軚氣果部機，10間有8間仲係舊款。

你哋公司仲好意思帶頭加價，屌你老母

入完冇力係真，有時會腳軟添

無入過加德士
以為shell啲野最靚第二就係加德士

人哋正式名稱係加得快喎

自己除左中石化，間間都用過
esso>中石油>shell>加德士。
中石化就聽好多人講垃圾，未試過

唔撚係呀話
中石油>shell?

係，你可以試下。
開頭我都唔信

我架車入加德士油耗大好多

Esso 可以11KM/L，Caltex 得9KM/L，結果用能源大法都平唔過執笠卡

所以加德士=垃圾

樓主個排位係esso>中石油>shell>加德士
咁中石油香港就入esso貨嘅
所以咁排好正常

講到咁搵日入番esso試下先

衰在esso 近期唔抵玩，執笠卡唔可以用油券，信用卡又冇優惠

我之前用一次半次加得快都有燒得快呢個問題，但連用多幾缸會見到改善，再好過之前，唔知係咪Techron 開始燒哂啲積屎

可以試下中石油，每日減3.7，有d站3.8+雙倍分
成日都有做貴油平入，個人覺得cp值算高

邊度入油唔洗揸車入去

中資不了

個個都係食黃店但入紅油

究竟係咪想執？
投油站唔肯比錢，一塊地都無